垃圾疤狗慘敗恥笑區

屌你踢撚到咁
我都忍唔住笑啦on9

廢囉on9

又失分

好似成日作客皇蘇贏唔到

唔知10定11開始未贏過
仲要大部分都豬波

順帶一提當年椰子贏左巴狗

仲要黑哨

竟然和波？

就係黑先和到
廢撚到呢

邊個係榜首

好彩過左數執返1分

由於巴塞及馬體會本季表現欠佳，
因此降班至西班牙甲組足球聯賽，
而現時西甲榜首為西維爾。

此外，因巴塞隆拿及馬德里體育會降班，所以西班牙超級聯賽將由皇家馬德里奪得冠軍。

唔記得左佢和波
要加1分

都仲係上唔返西超

8次啦 皇蘇好波

差6分
西超要求起碼要5分內啦

無小白嘅巴塞
睇黎星期六對皇馬命懸一線

對波依家咁既態
輸少當贏啦

皇馬無bale

敗你老味咩 和咋

有占士

no james no party